中環去銅鑼灣站走

1829 安全，時代廣場 A 出囗

香港人已經由跳閘進化到跳火圈！

1830 冇狗